steam新買rainbow six問題

入到去驗證並更新遊玩清單，load左好耐，跟住話更新失敗，入唔到game，想請教各位，點搞

再裝過得唔得
唔清楚 廢up

重裝都係咁， 有冇人有同樣問題？

我又冇事喎